拉住打住愛國愛黨既紅布條勇武，班警察同林鄭敢唔敢還拖

琴日發夢11年中國有人打住愛國旗號燒街搶掠搶小日本貨品，最後政府都無清算幾多人

你地可能會話on9,做人無原則，但呢個政府而家就係屈鳩我地打著外國勢力旗號示威。

點解唔試打住中國旗號嚇走班投資者

原則係死，但目的係逼林鄭跪低係目標

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

咪撚傻啦 雨革有人拎雜狗平張相咪又無照清

外國勢力旗號只能靜坐示威，但用愛國愛黨旗號變殺人放火金腰帶

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

殺人放火金腰帶

push